沒關係，這份痛苦就由我來獨自承擔

但請記住，你只是我的劣化版
而我只會變得比以前更加優秀

祝 幸福🙏🏻

目空哥有咩苦惱

往事皆是云煙